介于短期预测和季节性预测之间的是次季节性预测。 改进的三周天气预报可以从灾难中拯救生命Alexandra Witze, 2020年8月27日|科学新闻 
 太长时间以来，它们一直被归入配菜或“兔子食物”的范畴。 如何制作你真正想吃的沙拉 
 五年前，这家视频流媒体服务公司的估值约为400亿美元时，收购Netflix似乎是有可能的。 苹果CEO蒂姆·库克正在实现史蒂夫·乔布斯的另一个愿景，瑞秋·沙洛姆，2020年8月24日 
 就像生物学领域的所有事物一样，细节决定成败，但我们操纵自然的工具在过去几十年里也取得了进步。 科学家对棉花进行基因改造，使其具有彩虹的各种颜色杰森·多里尔，2020年8月11日 
 改进药物的另一个战场是药物输送领域。 人工智能将如何使药物发现变得低成本、超快和个性化Peter H. Diamandis, MD | 2020年7月23日|奇点枢纽 
 我学到了很多关于制作和我在这个领域的能力。 色情明星年度盘点:无人驾驶的情色，贝儿·诺克斯和狂野的性 
 在一些尘土飞扬的角落，仍能感受到那次事件的冲击波。 2014年12月9日，Tom Sykes，每日野兽 
 是什么让黑爱丽丝和斯特里克斯成为了反英雄人物呢? 盖尔·西蒙的双性恋猫人和“秘密六人组”|Rich Goldstein | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 所以林地王国的精灵是一个显而易见的选择。 “无怨无悔”:彼得·杰克逊告别中土|亚历克斯·苏斯金德| 2014年12月4日|每日野兽 
 他们在一个基本上不受立法、工会和行会影响的领域里运作。 亚马逊的土耳其人启动了第一个众包劳工公会，凯文·扎瓦基，2014年12月3日，每日野兽 
 所有在法国境内的意大利商人，也就是所谓的放债人，都被集市上的菲利普下令扣押，以索取赎金。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 “我应该像一个基督教政治家那样统治这个国家，”达克史密斯先生回答说。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 为了理解下面的内容，我们必须对声学领域做一个简短的考察。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 迷人的国度，打破你的神秘魔咒，荷花之国，微笑之国永别! 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 他害怕把加夫斯顿留在“他的敌人中”，唯恐这个搅局者会“遭到死亡、监禁或更糟的情况”。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison